倒車cam

新手買左架suv 想知大家用開邊隻倒車cam 呢同埋咩價錢

連登仔唔會用倒車cam

講真個句，我3架車都無用過倒車cam

之前部車連sensor 都冇, 咪又係咁揸